一人一句代表到依加心情既歌詞

利申 無磚

即使今天可以為了你 忘了愛所有人

呀下啊夏，無心睡眠

你呀媽大減價

我信與你繼續亂纏
難再有發展
但我想跟你亂纏

誰又要大家比我還擔心 胡亂地鼓勵人

除非不去問結果 仍可以是天堂

嘻阿嘻阿嘻 嘻阿嘻阿嘻

你是我活着的希望

無人親近我 無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎

慶幸還尚有 世上有 尚要打低的怪獸

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭

好多好多的話想對你說 懸著一顆心沒著落

個個都係失戀歌.... 不過我都係

你是我的唯一 我是你的幾分之一

夢想 於漆黑裏仍然鏗鏘

我願意為你，我願意為你，我願意為你，被放逐天際

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

憎多心的我太懂累人

和情人留在家 悠悠然留在家
吻過我紅紅面頰早餐豐富嗎

Wow oh oh oh 無心睡眠
Wow oh oh oh 腦交啲戰

誰亦會講假使那樣懷念 必會再次有迴光

原來這裡 沒有你
原來這裡 沒有那麼美

唯獨當我師徒